【有圖】八年抗戰有少年軍，香港今日都有

希望香港人嘅抗戰唔駛打八年